申請delete posts

麻煩幫助刪除貼文

感激

點解？冇人覆？

第二第三第四個post有d多餘 點多餘？下面講
第一個post睇就可以見到係d低能/少少可惜既內容（？），過左禁耐，我諗如果連個post都刪左既話會唔會個人輕鬆+正面d

講番另外三個post，假如尼幾個post可以被刪除，我既起底入面只會得番兩套討論電影既posts，講唔上好有學術價值，不過我開果兩個post既原意就係想睇下連登都有冇人可以交流意見，學習下。

依家連登愈黎愈多人用，我都希望自己將來可以用更多我學習到既野，係到開post同大家分享討論。假如有日，我既post紅左，大家起我底，我想大家睇到既係我分享既有益，有學習意義既內容，而唔係我上面幾個我覺得冇意義既內容。